考慮緊送唔送女友上機好

女友朝早8點機
要好早起身

送：
唔送：

去幾多日先

去幾耐先?

唔洗 到時有第二個送

有人送啦 唔使你喇

500蚊 代送機服務
有意請pm

唔好去啦 我驚到時見到你老尷

5日

留tg都唔識

心情好糾結
內心掙扎緊

你個仆街原來有女朋友
我捱義氣幫你送

自貼個樣睇下先
講下有咩技能
再擇個吉日搞個比武招親大會
輸咗嘅話女朋友唔鍾意架

全能嘅連登仔
比著係你地會點揀

去個旅行仔唔使送啦

有無渣車？

想送咪送 唔想咪唔好送

5日又唔係50日 送乜撚機

佢同邊個去先？

去旅行送乜撚野機
你話佢去兩三個月就話姐，點知原來五日
你到時去接機送佢返屋企仲好啦

唔好意思 我就快改密碼

小巴佬你想點

唔好送，會見到d你唔想見到既事

有送機就比人帶套公幹 冇送機就直接中出

唔好送 做壞規矩

改密碼